
DadosLista
==========
.. function:: DadosLista.dentroApl 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.inicR 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.t1 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.inic 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.inicTel 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.csPesquisa arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prPesquisa arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csPesquisar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prPesquisar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csListas arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prListas arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csItensLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prItensLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csGrupo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prGrupo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csNomeLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csItemLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prItemLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csHelp arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prHelp arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csInserir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prInserir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csAlterar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prAlterar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csLimpar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prLimpar arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csExcluir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prExcluir arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csTitulo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prTitulo arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prNomeLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.csSeqLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.prSeqLista arg vai alerta tecla


	:comentário: 
	:param arg:
		
	:param vai:
		
	:param alerta:
		
	:param tecla:

.. function:: DadosLista.relListas 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.relItensLista 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.getLista cp nomeLista


	:comentário: 
	:param cp:
		
	:param nomeLista:

.. function:: DadosLista.getLista cp nomeLista


	:comentário: 
	:param cp:
		
	:param nomeLista:

.. function:: DadosLista.getLista cp nomeLista grupo


	:comentário: 
	:param cp:
		
	:param nomeLista:
		
	:param grupo:

.. function:: DadosLista.getLista cp nomeLista grupo


	:comentário: 
	:param cp:
		
	:param nomeLista:
		
	:param grupo:

.. function:: DadosLista.getCod cod nomeLista grupo item


	:comentário: 
	:param cod:
		
	:param nomeLista:
		
	:param grupo:
		
	:param item:

.. function:: DadosLista.refazItens 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.checaSePode 


	:comentário: 

.. function:: DadosLista.testeIns con vezes


	:comentário: 
	:param con:
		
	:param vezes:

.. function:: DadosLista.header 


	:comentário: 

